大行=sales

咪咁撚on9啦，QQ咁撚高都追，人地話唔高你地就覺得唔高？唔識自己用腦嫁？上年升左200蚊，佢每股盈利9蚊咋傻閪，50%增長又點呀，幾多年後先搵到200蚊？咁大舊肥豬肉係面前唔食左先？無你地接火棒大行食風啦